痴線佬Kanye West競選集會片段 痴撚線言論

唔好笑，佢有躁鬱症
Trump應該比張白卡比佢

屌你笑醒左

我屌你老味 笑到停唔到

佢今日又係twitter 發巔

自由ge社會就係要容忍班白卡佬周圍走